連登可摸耳識到朋友

現實中冇朋友

男定女

Ching上少啲連登

why not both

點解

難

冇both的 男女就係不平等

想做樓主炮友
Tg hugo1991

我hi左你，你冇理我